屌你老母，咁多工都要求講普通話，依到香港黎嫁

又唔見佢地請大陸人果陣要識廣東話，仆你個街，普通話得中三水平，完整句子都未必講到